已經入市A股支持國家

🥴🥴

輸死你呀

星期二一開就272喇